这就是你在录音机上看到的驱动器左边的磁头开始发挥作用的时候。 卡式磁带播放机的现代指南|Sandra Gutierrez | 2021年7月23日| 
 我在这里没有录音机、手机或相机，更不用说电脑了，所以我回到了新闻业的史前时代，那时一切都是用铅笔完成的。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 他带了一个小录音机，他说:“这是录音键，这是播放键，你同时按它们。” BBC的凯蒂·凯让那些“叫我闭嘴”的男人闭嘴尤金·罗宾逊| 2021年1月23日| 
 我的经纪人当时把带子寄给了《周六夜现场》，然后他们让我去试镜。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我站在录音机旁，听人们谴责犹太人控制的自由媒体。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 有什么更好的Beyoncé歌词可以用来回应最令人震惊的名人磁带在巴黎的一夜? Yoncé说敲你出局:索朗格和Jay Z的故事|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽 
 我看着加纳死在录像带里，不知道为什么我哭得这么厉害，因为我根本就不是一个爱哭的人。 我用埃里克·加纳的声音的那一天|约书亚·杜布瓦| 2014年12月5日|每日野兽 
 因为赌场里到处都有摄像头，结果发现确实有一盘带子。 价值4400万美元的NFL特氟龙老板Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 他出去做事，而这些笨蛋呆在宿舍里，整理繁文缛节。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 一块曾经是红色的带圆点的手帕，里面有一件破旧的法兰绒衬衫和一只用胶带绑着的长袜后跟。 遗失的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 黑帽侠知道一个双手被繁文缛节和政治阴谋束缚的警察是什么滋味。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 保险的规则是在收到契约后尽快把它交给记录员。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 契据一经交付，就应送到记录员办公室进行记录。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯